尋晚玩完分化之後 今晚又到煽動+挑釁義士

支那狗真係好撚狡猾

記住呀